辛苦晒文宣手足，一直到依加都努力緊。

話說岩岩一上車AirDrop就收到哩堆圖
特此開po感謝仲有好多人努力緊

多啲上tg攞圖手足一直update緊

辛苦晒